呢個示威者d 英文咁勁既

唔睇翻譯真心聽唔明

好撚型

邊個話示威者有書唔讀出黎搞搞震？
佢出聲 黑警一句都唔應 讀得書少囉

BA仔乞食科專用

勁

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

真心好撚型

咪扮啦 你自己黎既

勁！好型！

Reddit twitter傳咗幾日喇